[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(6)

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮，是由香港商業電台舉辦的一個本地音樂頒獎典禮，將於2021年1月1日晚上7時於九龍灣國際展貿中心舉行，本屆頒獎禮雖恢復為實體形式，但將不設現場觀眾，以保持2019冠狀病毒病疫情期間的社交距離。

本屆主題定為「一切從音樂再開始」，美術主題為一輛叱咤火炬形狀的飛船在火星中準備起飛，帶領大家再次踏上奇妙的音樂之旅， 寓意誠邀大家一同登上飛船、重新向未知的將來出發。

直播及轉播：
叱咤903—聲音直播
、—網上串流視像直播
手機程式 Hong Kong Toolbar（Android 用戶）、商台節目重溫 app / Hong Kong Toolbar（iOS用戶）—影片直播
ViuTV—影片轉播

此post為ViuTV區，網上live post請移玉步
劇透撚仆街死啦

好撚難聽呀咪撚講啦你唔係香港人呀 你係食香港水咋屌你

黑警劇集主題曲

敬老

仲帶埋私家咪嚟

得罪講句 無聽過

個個都得30秒講嘢 得佢可以講成年

其實叱吒無限時

黑警劇集主題曲
Dllm

TBB嘅歌

佢藍嫁 而啲我就mute啦

真係on9

好聽

唔知係咪tune過
傳聞撚伯係

老人家至尊啲呀

。。

黑警劇收皮

你咁都睇到

黑警win

大前輩呀嘛

金曲獎得主係唔同啲

佢係咪黐脷筋

可唔可以叫佢收聲 好難聽

又唔好咁 chill club都俾過冠軍佢

傾掂數啦
第二都未必到

有同長輩姑媽去唱K既feel

特倫斯

自己帶咪黎唱咁優待佢

不過音質好好多

妖

咩事呀 mk阿婆唱歌

屌佢啲人係咪00後未聽過佢啲歌

二汶係冇得選？

比林家謙好過啦

啱啱都想講
同埋佢係咪戴咗ear mon

好撚難聽呀屌你老母
c家咪都咁難聽

TG有害

903一貫作風
綽頭大於一切

同古天樂攞獎一樣道理

私家咪？

有3個post (6)

有冇人有原本十大list

我唔理 黑警主題曲 完

其實佢真係講黑驚
驚二哥係老黑

收皮啦莫文蔚

完全唔明邊到值至尊歌

佢唱緊乜鳩

Rb一首都無

呢首真心好聽

莫文蔚好鬼勁㗎

cls
播放率最高嗰兩首歌
係Dear Jane同MIRROR

好聽咩

難聽過Jude

唱得好核突

Jason隔離係Kay?

好難聽

還我一人之境啊屌

林家謙是否值得一個十大

點解唔係林家謙

明既自然明

炒車

4個post

咁多年都係
唱蝗語先冇咁明顯

屌打全晚喎

好老實其實首歌係真係好聽

講真莫文蔚真係第一
牙醫排第二

隻歌本身唔錯, 坦白講佢又唱得幾好. 不過屌佢老母臭化係啦死藍絲, 又嫁鬼佬又學人做護旗手.

得佢一個把聲入到咪

好撚難聽 屌你老母

好撚難聽呀莫文蔚

其實如果唔係攞黎做劇集主題曲
feedback應該會好d

好撚難聽

台灣人勁中意佢
佢係個邊係金曲獎女歌手常客

林家謙是但一首作品都入得頭十啦下話

愛支狗就真係有害喇

嘩屌啲live 咁難聽

咪鬼學人震音啦

冇rb
冇kolor
冇林家謙
冇二汶

啲音響好撚差

DJ 好撚慘

讀緊歌詞

呀，，，，，炒車啦

好撚難聽呀好造作

係 聽落好老咁

含啦 阿婆

因為哨牙

好普通既劇集歌囉

老老柒柒 出街一次都冇聽過 點可能第一

老左真係火雞咁樣

林家謙 Gin Lee 鄧小巧 陳健安都冇

耳朵有害

Karen唔係藍既話應該好好多

把聲做乜鳩

金曲獎攞奬個班都係冇乜料到

台灣人好buy佢唱腔

冇鄭中基同林家謙真係估唔到

唔比陳家謙都好既
第一年就捧太高唔係好事

唔識欣賞 好難聽

二蚊

係 唔講奶共
啲live真係好撚癲

仲係咁香港香港，屌啦

Cd ver 執得好勁

未聽過

冇林家謙

古天樂個獎投出黎ga wor

我諗無睇過佢喺香港電視台唱live

佢今年派台唔少，所以播放率都散d

林家謙呢

莫文慰 好難聽

莫文蔚係咪黃？

但個live好似穩過前面個班

莫文蔚live咁樣嘅

如果ak有份拍男排 可能佢都會有人氣 有機會拎獎

得佢上台有私家裝用

個唱腔...
live難聽過錄音室version好多

現場唱麻麻地

唱歌真係好聽?

支咪靚聲
但唱得好難聽

降左幾多個key?

莫文蔚咩地位呀

還我林家謙

karen live都麻麻

冇帶呀，耳環嚟㗎

cctvb歌攞至尊
都on99

屯門娜娜咁

牙嬸翻屋企啦

計埋tvb 收視率

突然唔知道應該入邊個post

本身覺得佢講得幾有前輩風範
諗諗吓又覺得都幾大牌 嚟同後輩爭獎又唔願意跟正常程序行

林家謙真係值得一首十大高位

首歌好聽 但莫文蔚唱live好難聽

嘥～～～～氣～～～～

唱到肥媽咁

樂壇已經廢 有好歌又唔上榜 唉

推呢個

嘩屌3個po

佢係咪唱到痴痴地脷筋

屌你唱到咁

Viutv d音響搞乜鳩，上次造星又係咁

首歌係好聽
但係cctvb劇嘅歌就不了

阿婆唱歌

唱得好撚難聽

佢要唱台灣國語歌先有果種氣質出到黎

遲咗睇， 林家謙有冇獎？

好大支野

Kolor 好似直頭無黎

我覺得好過dear jane

私家咪係唔同啲 把聲好入咪

係咪得aga一個全首都冇炒

好紅咩

乜新力軍入圍真係全部全民造星

剩係認得mirror細貓同kelly

林呀

係 但係有料

播到我老豆都識喎
利申全家都冇睇tvb

已經有ear mon

火雞姐大撚晒呀？

屌

係呀

又夾硬比至尊歌老屎忽
明明DJ贏

同2018黑走未來見一樣

咪係
收皮啦屌
仲唱黑警劇集歌

rb應該有組合獎
林家謙應該有唱作人
集氣

點解無kolor

唱k咩屌

都叫天后嘅

Viu呢下冇大台咁小氣

啲dj唔知點解好中意播銀河修理員的辣著

無呀 屌

10首歌既live performance
牙醫>jay fung>mirror>aga>其餘炒到唔識排
火雞姐大前輩都大炒

係叱咤問題定歌手問題個個live都。。。

Kolor輸人氣 無計

真係有啲似

真 把聲順好多

暫時成晚邊個唱live最掂？

牙醫好勁喎

好難聽...

似上台之前食左三十枝煙

呼吸有害係唯一一首五台冠軍歌
就知有幾Hit

你知唔知TVB嘅劇集
電台冇上好耐

D over40既歌手好興拖慢d拍子黎唱
賴有feel咁
其實好老氣 好老套

屌你老母個賓妹唱乜柒

麻麻地喎
一開聲屌你完全唔同

未有

cd好正常 現場完全係雙刀火雞嘅聲

咪係今年咁多首
一首十大都冇

kolor 有黎咩

出左咁耐第一次聽
個唱腔好老

Live 冇歌咁好聽

林家謙播得咁行竟然無十大

妖治OR美人 樓主不如開埋7
唔想再炒車

Sorry頭先miss咗
一人之境 十大冇份？

個排為推套劇推到至尊

台灣女歌手得返個隻乜lala
邊有人鬥

幾廿個（6）區

一般啦呢首

火雞姐個唱腔好撚舊
呀姐咩 屌你老母

我見過台灣好似好多人話佢好靚 但真係唔覺

原key 但好難聽

我愛HK
但係護旗

林家謙？
一人之境？
隔離？
叱咤

聽完之後唔想呼吸了

903

代唱架？？？ 現場聽咁難聽

火雞揸刀唱歌

後生應該唔識佢

陳伯唔差喎

哇 佢差啲走音

牙醫

啲西水？

第二年了

邊到癲？牙醫屌打喎

鄭中基 the only one 好過啦

打～開
難聽到

屌 糖妹唱得好聽過佢

拎完金曲獎都比人話無料
對佢無好感 但連登仔

終於搵到post

林家謙

但今年啲歌勁吖嘛

護旗手

push 返呢張

Karen唱live咁難聽嘅

但後段和音仲大聲過aga

一定係牙醫

點解大家咁憎莫

Kolor呢

屌你老母
my only one都冇
含撚啦仆街

viu?

仆你個街, 林家謙一手都唔入十大, 點都好過零分啦.

睇到Anson Lo ig story有Jer上台唱緊歌

牙醫都唔差既

算唔算係曱甴歌？

佢係咪覺得自己唱得好好聽

台灣人大陸人無屌柒佢啲live咩

護過旗

佢同羅敏莊比邊個唱腔老d

cd 版 ok
live又係炒大車

返去整瀨尿牛丸啦屌

收你老母
計YouTube 呀笨

aga

Yes

有無人覺得莫文蔚好似friends 入面嘅Janice!!!!
Oh! My! God!!!!

天后級
不過台灣人識佢多過香港人

呼吸有害首歌cd版好聽好多

今晚幾靚

開定7 唔洗炒車

屌 miss左牙醫呀

邊忽好聽

莫文蔚最尾走音

到底係唔係音響問題？

連冠軍都冇

下？

古天樂難得有出席
雖然冇live唱一個浴室

頒獎禮 成堆歌手現場唱到咁
香港歌手實力真係笑撚死

勁似！！

好想最歌係呢首，但係應該修理完

睇咗開場但唔知有冇漏，黎曉陽係咪冇黎？
莫文蔚有特權？喺後台直接出....終生獎咩.....

林家謙
佢今年首首歌我都好鍾意

拎最喜愛男歌手

本身首歌好輕 而家唱到好似窒息咁

佢個唱腔 聽到我以為返咗小鳳姐個年代

root 都係咩

啱啱沖涼冇睇
有冇十大喜愛歌曲 list

Aga進步咗好多

台灣大把天后級喎

睇到好亂

好心你一開開多幾個啦

下

...

老人唱腔
好似我阿婆唱鄧麗君啲歌咁

Kolor 今晚咁努力 咩都無

覺把聲都似

男歌手！！

番支那國啦屌

Karen Mok唔算大炒既，本身個唱腔極難聽je

唱得好難聽

辣著夠洗腦

擺明啦

Prove that 個場真係衰係個咪度

一個鐘淨係開到3個屌

唔小心睇左ig 自己劇透左新力軍

頭三名live都好難聽

同意

吸得太多tg

今朝有見過人po, 難搵唔返

敬下老啦

邊個多d留言就入邊個 我都係咁

首就都係到e ya~e ya

係

應該唔係 牙醫 jay fung 甚至mirror頭先都正常喎

個個驚左903 除咗格利殊
仲有邊啲仆街驚咗唔黎

Viu轉播

下00後？

大撚哂?

唔講我真係唔知

屌你老母2020年都仲有人問點解唔係XXX拎十大
弱智就唔好學人睇叱吒啦

仲可以講超過30秒

jay fung同牙醫都好好

林家謙

連吒咤都燈到…
有咩野連登仔係唔會燈死？

屌你勿劇透啊死番過隔離啦

連我老母呢啲c9都屌緊點解冇my only one

評判界新星

都係睇邊個俾錢買位，暫定、零分唔上十大俾林家謙就fit晒

屌你支那閪

Mirror 比想像好聽咗

一個鐘最多開3個咋

做馬做到
有乜可能無林家謙

火雞姐真係不了

Janice索啲

講真佢肯黎叱吒，903lur飯應啦

咁都問
你on9 ?

old seafood大撚曬?

坐下面都冇意思

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(7)

BTW 咪撚劇透呀

台灣人最鍾意講埋啲音樂歸音樂政治歸政治嘅on9嘢㗎喇
如果唔係點會畀支那滲透得咁勁

有無人覺得莫文蔚個look 好似friends 入面個janice

佢都有打天下

如果無Kolor，以後唔睇

唱得冇大問題

係佢把聲出左事 好老
好似聽汪阿姐咁

樓主襯廣告開定新post啦

今次認同
除咗牙醫冇一個唔炒
聽到中間連karen都炒撚埋

呢啲咪好嘢囉
你估勁歌金曲咩 全部獎自己台罐頭歌

Viutv九展個場黎

真

今晚咁撚凍 聽完莫大嬸唱完更加凍

駁唔刀

都幾

樂壇要還番林家謙一個公道

因為當時係放左YouTube 先再比tvb 攞黎做劇集歌好似係
因為我完全唔知原來係tvb既歌 冇睇太耐

好似黎都無黎

連投票嘅組合都無入圍

viu delay咗咁多 要播到幾點先完

支那閪不嬲炒

都係九展炒哂

天后係有特權

係咁的

反胃

有孽生嘅

現場音響似係有問題

2021年都仲用80s-90s唱腔
咁都有第一, 商台你班人唔係聾就係痴9線

啱先jay fung 都唔錯喎

林二汶點解會冇拎㗎？最後的信仰

有出現？

開咗啦

同意，好重
又加咗太多震音

唔攞黎做主題曲根本無人聽
出左大半年架啦
果陣我去聽仲係得十幾萬views

個個唱live都出哂事
究竟係音效問題定歌手問題

林家謙呢去咗邊呀

呼吸有害變呼吸困難

唔關咩藍唔藍絲事
係真心難聽

上年攞咗

小鳳姐好好多唔好屈

Kay今晚有咩獎有機會

係
你試下秋官派台歌攞獎
一樣

當敬老

3個入面影視台你最出名 俾返個場你

FYI 903頒十大係睇播放率
邊首播得多就有獎
林家謙啲歌(ie 一人之境）播放率得～80
而十大最少要150
所以家謙冇十大係正常嘅
期待下佢拎歌手獎好過

同全盛期差好遠

一人之境

喂唔播架？？好想睇jer 屌

cls架

jay fung 啱啱喊完就唱
點知唱得都唔錯

post 7 出面都開定2個

係咪無睇牙醫jay fung?

係咪on9 成班小學雞唔識人仲大大聲講話

上年第二位

一人之境會唔會入唔到呀屌你

似

仲諗住佢一之境第一

一人之境
隔離

咁快開七係咩事

應該 delay咗

the only one 9月暖男爸爸上先多曝光追唔切
濕尻呼吸有害3,4月就打

化完妝 咪係後台出後囉
得鳩閒係台下坐咩

淨係記得唱雨傘佢唔見左

仆你個街
好撚難聽呀

唔敢當唔敢當

牙醫無

計YouTube 銀河修理員一定大炒

Viutv轉播

好似係計2019嘅歌

上年咪拎左囉

屌，我首隔離啊屌佢老母

陳伯唱得Okay喎

香港應該多人識佢拍戲遠多於唱歌

進退
天地無用
可再遇見

方皓玟唔去呢啲正常

佢一定返嚟拎同唱live
始終佢嗰代人903獎係好重要既獎嚟

Viu 轉播係慢啲架啦，要live上返網上睇啦

牙醫 jay fung aga live暫時最好

開7、8、9啦

Jay fung同牙醫最得

你出名入曬黎

唱完講sorry喎

咩地位，護旗手特權？

唔係 你聽牙醫就知

Gin食白果?

收皮啦香港係我屋企

viu做咩唔加返啲歌詞字幕 都唔係難

轉播呀仲問

係 佢肯來，講10分鐘都無人會cue佢

aga jay 牙醫 好聽

五十幾歲 頸以下keep得好好

呢樣真

903 計ap
一人之境得～80 點入到

奶共還奶共
但係佢喺台灣堅天后級

黎都冇黎啦

一起解散

Both la
音響有問題但本身勁嘅都無問題
無咁掂即刻好大影響

林家謙會唔會咩都無

真
完全冇可能

一個許廷鏗都夠收你呢個留言皮

佢唔係係度咩？

小鳳姐唱得好好呀 我無話唔好
我意思係莫個唱腔唱到返咗舊時咁

真係唔明隔離點解會冇

係5個台都聾同痴9線

Zoom

天氣凍

佢香港有咩地位？

莫文蔚都係唱國語歌比較有feel

冇游學修？

？咩今晚咁努力？

屌你老母個十大邊撚到大？
Jude 零分唱功
關智斌 暫定第七？

似乎係

一啖擔

秋仔你上黎

最好聽係牙醫

teams call

咁係咪有得睇架都

算啦
叫連登仔分好壞其實都笑撚死

我腎

有時真係唔明叱咤諗咩
有時又好progressive 推好多新人
但啲至尊歌啊 碟啊 金獎啊 硬係比返啲老屎忽

可能林家謙男金呢！

無隔離 無一人之境

已嬲

點解我冇得拎獎

搞到我唔敢上ig住

我首隔離啊

真係典型MK靚仔
Mirror入面Jer AK Edan都唔錯

劇透死全家
死完爸爸死媽媽
仔拿兒童癌病基金
女去做雞

唔係 老母咩

痴撚線係喎

本身首歌難聽

我都係俾佢ig劇透咗啫sor

努力係冇撚用
街邊班呀豬呀狗busker 夠努力
唱得垃圾都冇用架喎

佢年年都有去喎

Overall performance 幾好
係有一粒明顯走音

Cls ronald 同 占

好似一開場冇幾耐播左夢遊仙境
係咪當出左場架啦

保就業

My only one呀屌

扮鄭秀文

Airplay 不過零分係比人調上去

Anson Lo都好正

林家謙ap差太遠，預咗無。

但其實依家十大有啲歌本身都入唔到，調哂位
講到尾睇後台

Yuu

艾粒

我笑到

至尊應該比
一人之境
呼吸有害

yuuu

試當真

咁就係，就算冇聽過佢d歌，
都有睇過佢同周星馳d戲掛

好野 安心曬 岩先見到ANson lo 個post 八分鐘前 原來delay 咁耐

男金我撐牙醫多啲

香港人最識係佢個八月十五

笑死

唔開聲就上台其實唔多專業

YUU

all we have is now

暴龍哥啊

家謙

阿lam
anson lo

咁可以唔洗講出黎

抽到

真心 比個愛支病嘅人

右上角 Juno?

可能拎唱作

少爺占
咁老扮anson lo 真係辛苦哂

扮AL咩事呀

Anson lo

其實有講過viutv做埋今次製作？
唔好見九展搞就入viutv數好喎

笑死 好似Anson Lo

超市點播率

係咪串緊佢d fans

最後個個係咪juno

原來team有啲咁嘅功能

希望有男歌手/唱作

anson jer

Anson jer

神徒

屌你扮盧翰霆
笑撚到我

我都撐牙醫

Anson Jer

我叫jer

Al

啲歪星出新歌邊有人知啊

jer
仲要帶埋帽

lm等睇你拎男金！

呼吸有害係咪香港第一次Live?
竟然係ViuTV播

呢度啲中小學雞識撚咩
最好俾晒viu嗰班

好串

笑到痴咗線

點解903咁睇Anson lo嘅

Jer個嘴

扮jer

商台搞喎

我反而係聽金曲挑戰站 所以知

Jer

點解我好似同大家唔係睇緊同一個live

好有anson lo神髓

ansonjer 笑死

台灣天后
喺台灣紅過容祖兒

Anson lo好白

ANSON JER 屌

Janice

ak al aj?

不如叫埋Anson濤

係邊首？

Juno

艾粒真係好撚好笑

Jer扮得勁似

啊占啲手勢

花姐

戴頭盔啫

呀lam瞓左

JerJer

呼吸有害

左上係花姐？

火機

中間嗰個跑步

中間條友係咁跑

可能多人睇viu

一個人叫啊Jer

林子祥訓左

兩個我都中意

呢度係Viutv post

後排戴眼鏡係扮邊個

手勢都做埋

笑到仆街

花姐？

黑白tone

黑白

一世

商台真係欠左艾粒

係咪花姐

其實莫文慰黃/藍係邊

利申有聽呼吸有害 幾好聽 雖然詞垃圾

黑白咗

「anson lo」個樣好似何潤東

即刻黑白

原來係juno
黑白

屌你 juno 特登黑白

喊 bin緊KP

甘巴打你都可以預定之後唔洗睇
利申kolor fan屎

Juno 即刻變黑白

黑白色

依家先睇，阿jer出左場未？

啱 viu唔係話自己都會搞頒獎典禮咩

黑白moon

笑死 Juno即變黑白

幾似juno

Juno變黑白

Juno一講野變黑白

變黑白

即刻變黑白

仲要黑白

Juno仲要係黑白色

好撚正

Eric，JT：有長腿，藍燈

恐龍愛情 黑白

我唱K好過你

一定係

未

屌 黑白畫面

間接promote緊全民造星3

好笑

人地15年先攞完金曲獎
台灣人睇嚟都係痴9線

呼吸有害係tvb黑警劇主題曲

邊個係me!?

邊個係me

屌sammi

好撚好笑

扮jer嗰個係咁on9笑

集氣

Mi

Mi完未

係咩

其實我今年最鐘意真係呢首
每次聽到都會諗起個mv

中間果排最左邊個黎

Sammi

同問

mi係邊個

Sammi.....

全場黑白笑撚到pk

me

me係邊個???

一個人叫阿jer
真係笑左

呢個問題年年都有佢係要咁玩都無計

但係真係唔好聽

騎呢得黎唔討好

笑死我

993 係好睇mirror

yuu

屌d語氣好似

你地係咪會員呀

係咁MI覺得乜乜乜

Mami?

yu u u

林子祥

你地係咪會員

唔係幾get到呢段jm9

sammi

Mi要素顏留汗

係咪會員

係 同意
個mv超靚

you會員

Agger

Chill club 啲音響好正喎

集氣Jer!!!!!

扮得好似

呢度viutv post啊 顧下其他人

黑到盡處最後有光

叫viu 搞返個chill club勁歌金曲
然後mirror拎晒 大家開心 yeah

anson lo 隔離係邊個？定係donald無扮緊

Mi 應該係Sammi

10個都係？

九展問題？

盧盧高左

歪腰腰

Stephy

抽stephy

咁其實係邊個delay

家瑜

唔係應該9up

你知唔知係鄧智偉作
鄧智偉走咗幾撚耐

香港樂壇真係冇乜新人

笑鳩屎塔肥

我懷疑啲音響原本係細So做，今日啲音樂全部炒晒車，音樂太大聲，枝咪啲音質又怪怪咁

原來頭先下面有寫名

集氣！！！！

Viu轉播咪有delay

教主

點解佢叫mi?

呢個明明係毛姨

viu

哇
造星大勝

下真係 今年啲新人全部都參加過造星?

生力軍粒軍

Yeah!

當勞扮強尼

集氣Jer呀！！！！

班盧太可以上水了

Bobby

姜濤紮紮跳

係咪金銀銅都係mirror

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮（7）

開住7先

豬一般隊友

明明毛舜筠講

全部造星幫

牙波

Viu

恭喜教主

Jer要第一！！

睇緊Viu
鳩估Jer攞硬金

冇劇透我咩都唔知

教主！！！！！！

Anson Lo

我又開咗

會唔會係AL AK Jer拎哂

Diu

波比

佢ig啲post叫自己做mi

唔係hater
真心想問
anson lo造星之後係咪整過個樣...

艾粒真係cls

睇完男排再睇bobby真係好正

個日個妝ok唔濃

viutv win

唔撚好有😊呀下

好橙啊stephy佢地抽錯水

屌
_ _ _ _ _ _ _
_ _ _ _ _ _

又出黎攝鏡
大叫埋口號丫嘛

mee

903同viuTV關係唔錯

集氣Jer第一

Jer要攞金呀！！！！！
支持Jer

牙波！

兩年前睇全民做星嗰陣，真係諗唔到佢哋可以行上叱咤個台

忍唔住過左隔離post睇劇透屌

唔敢抽毛姐

anson

佢個nickname 一直都係叫阿mi

weak

多謝阿king?

唔喺Viu喺邊度睇

離題啊你

係咪ian同ak無走去攬anson lo

Agree 雖然都中意牙謙

真係好靚仔

佢有冠軍歌
唔會唔係佢下化

真 原來我入錯po

以為佢講緊mischa

Viu搵左好多903 dj 拍綜藝

點解anson lo個樣唔同左

Jer 唱歌真係幾正

鄧智偉係作再出發嗰個喎

其實出面有網上直播po

多謝隻狗仔

支持你架ak

力圖

個獎上面枝野會唔會甩

忍住唔好劇透啊大佬

有種睇住佢哋成長嘅感覺

多謝埋佢隻狗

莫文蔚天后條毛咩 係攞得獎多但根本無乜人聽 又無乜hit song 梁詠琪台灣仲紅過佢啦

做乜

佢真係好cute

扮埋花姐都得

頭先我見到mirror 攬埋一舊

我都係以為講緊阿mi

多謝狗仔

等睇金銀銅新力軍都係mirror

以前tvb搵佢地多

林家謙有無

佢黑面？

呢team真係唔係好識

呢度係咪唔會唱

KB!!!!!!

唔係AK 無份hahahahahaha

你開到10？

下年璇來啦

錯咗

903算成日播mirror

開頭我都以為係

903得返森美仲拍cctvb

可能口罩下面笑緊☺️

似係sad多啲

屌ak都無

有個無攬呀

ROOT!!!!

佢地出道陪坐個年 Supper moment有提過Frankie

7 8啫

金先唱

水

全晚黑面都估到咩事

ROOT

認真一問 咩黎

呼吸有害有政治架咩？

Root 估唔到喎

佢地都係造星？

冇獎拎黑面？

抄車

did did姐成日搵佢地上節目

陳凱詠無新人?

個個903 dj都去曬拍綜藝咁滞

IG DM爆璇比佢睇

係咁多啫

遮到咁都知黑面？

值得拎就值得拎架啦
呢啲戇鳩華人槍打出頭鳥思想
仲要佢都唔係第一年啦

anson lo 後過呢隊嘢？

no

唔識

Root係咩人？

係咪非洲的雞

有冇巴打可以介紹下？

金會唔會係jer

牙jer

好似係同學？

有冇人知Viu同903直播進度差幾多？

睇返上年

唔係

真心唔識呢隊

唔怪得啲人咁鍾意睇育成係偶像，感動

上年新人黎

我第一眼都以為係火火同kb

好想佢拎

AK唔好彩 見住啲兄弟上台自己冇份

root 唔識tim

根本小圈子

上年

有冇人介紹root

又閪又sad成班圍緊jer個時咩反應都無坐係隔離

Root係咩黎

全部都唔撚識

乜水

好事嚟
希望多d人留意Mischa

希望

屌又廣告

佢係上年新人

金要jer！！
屌你廣告

19年嘅新人嚟

最右邊係藍仔頭？

人間有愛係幾好聽

真係唔識root

真係好撚似KB

Dllm又廣告

冇

一定係！！

小儀都仲有？

dllm金獎廣告

喂，頒金先cut 嚟去廣告

kB黎？

邊個

好想回帶睇

廣告

So sad

一定要係呀

[Viu到完場勿劇透] 2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮(7)

個頭

但只限造星1

又廣告

我聽歌live 好chill

好似上年出道

好煩 成日廣告

Who

做咩 佢玩小圈子？

林家謙幾時攞獎屌你老母

子瑜以前係喺八三夭嗰個？？

Root好正 好想聽佢地live jam

咁似chochukmo個主音既

😊

X2

FDMNOL口罩

牙柳！牙柳！牙柳！

想jer拎新人金

ak係咪食白果

冇啦 小儀77同99都有

等睇阿jer
佢就播廣告

預咗啦佢

咁你咪唔會走開囉...

唔識咪google囉

有咩問題
觸執毛

佢衰咩

好想聽水刑物語live

觸執毛個呀水呀

Jer要金 金要jer!!!

冇啦，金剛都番左台灣

分化撚

係佢黎

就算陳奕迅肯嚟 都會俾班中學雞屌到一文不值

2個班真係得啖笑

觸執毛 呀水 新組合

呢個乜水

邊個嚟㗎

阿Jer要係佢呀

Jer!

☺️？

屌你老母 手痕睇ig又中伏
金獎大家不意外

咁垃圾 冇聽過好合理

邊撚個 root

應該十分鐘左右

AK

你聽佢地鳩噏

jer!

因為真係佢黎

戴住口罩錫咗條友一下

人間有愛 係電台聽過 不過唔知邊個唱

Eason個地位點同 唔好傻

無追開 以為佢地成班好團結

莫文蔚同梁詠琪唔同
佢地等於張惠妹同楊丞琳

唔好為反而反啦小學雞

Chill club都唔係淨頒俾mirror啦

金jer

Anson lo靚過佢好多啦

我要阿Jerrrr 呀

死老嘢
藍屍
奶共

食哂資源想單飛,但依家又無獎拎仲唔嬲

又話有my only one

Jer要金呀

佢值得更多

😊😊😊😊😊😊

有冇人可以介紹下root

想知佢點樣分化

唔小心睇到king jer 啲post ar diu

集氣jer

佢係咪完約都會走
心諗明明應該黃 點會仲係cctvb

Jer算唔算係比賽後先紅
好多人鍾意佢多過姜同ian

阿水？戴口罩認唔到

仆街嚟

又有軟仔

好想有呢首

完全唔敢碌ig

唔太多人睇

係啊

觸執毛主音 另一隊band

有年檸檬 supper係吒咜一齊唱歌個主音

Tvb大陸合拍劇飛虎主題曲

佢比人5盞紅燈個陣已經好鍾意

大家可以聽下r.o.o.t首新歌，叫非洲的60秒

sunny好似鐵樹蘭個主音

樂隊 R.O.O.T 全名解作「Running Out Of Time」，骨幹成員有來自觸執毛的主音阿水，以及遊走jazz界別的結他手Teriver，加上實力超凡的樂手們，鼓手子瑜與合成器及鍵琴手阿杜。 R.O.O.T 混合了很多不同元素jazz 、pop、alternative sound、band sound的東西，亦都有些classical的元素。阿水在善於風格突破的樂隊觸執毛中成長，

From01

成日踩自己隊友

same

係因為唔好彩咩